{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055951",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67489&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "야탑 호텔 브리즈"
    },
    "text": "宿はフロントにつながっていますが、つながらない場合はホテルの番号に電話しなければなりません。 未成年者の疑いのあるお客様には、身分証明書をお持ちでない場合、ご利用が制限されることがあります。 駐車場は階と地下で構成されており、宿泊客は入室時間前のみ駐車可能です。 22時に入室されるお客様は2時から駐車が可能で、それ以前は駐車ができません。 駐車場は1部屋当たり1台ずつ20台を保有しています。 地下鉄は水仁盆唐線野塔駅と二梅駅をご利用いただけます。 客室の内部施設としては、客室内の窓を開けて使用することができますが、閉めてご利用ください。 また歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリ、スキンローションなどの備品は無人機横の木製ボックスで000ウォンで販売しております。 週末や祝日には、貸室として利用できるスタンダード、カップルpc、ウェットサウナなどの客室がランダムに割り当てられます。 貸室8時以降に入室されたお客様は2時50分までに退室をお願いします。 客室以外にもフロントおよびその他の施設を利用でき、備品は無人機の隣の木製ボックスで000ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "フロントに繋がらない場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "ホテルの番号に電話してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の疑いのあるお客様には、身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書がない場合、ご利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は階と地下にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はいつ利用できますか？",
            "answer": "宿泊客は入室時間前のみ駐車可能です。22時に入室されるお客様は2時から駐車が可能で、それ以前は駐車ができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は1部屋当たり1台ずつ20台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どの地下鉄駅を利用すればいいですか？",
            "answer": "水仁盆唐線野塔駅と二梅駅をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で窓を開けてもいいですか？",
            "answer": "はい、客室内の窓を開けて使用することができますが、閉めてご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どこで備品を購入できますか？",
            "answer": "歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリ、スキンローションなどの備品は無人機横の木製ボックスで000ウォンで販売しております。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "週末や祝日には、貸室として利用できるスタンダード、カップルpc、ウェットサウナなどの客室がランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "貸室の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "貸室8時以降に入室されたお客様は2時50分までに退室をお願いします。"
        },
        {
            "question": "他の施設や備品はどこで利用・購入できますか？",
            "answer": "他の施設や備品はフロントおよび無人機の隣の木製ボックスで利用・購入できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 427
    }
}